【I/A】守望傳說 Guardian Tales (7) - 開post者 得土花專

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

每一次出app入app都要我再agree過 咩事

有d閪驚唔係正價就唔當付費 好閪

未試過喎 你用咩ac

呢隻會計埋月包
啱啱就買咗即日送300＋100抽晒單抽

LM

apple id

收土弓+專acc
tg: xdxdxd99

我用gmail
Login完次就得 pc同電話都無再要入過

gmail之後就冇再login過

通行證果度啲任務出得好慢呀..係咪同主線有關係呢...我而家打到第7 章...

每週同每日

限日子出既 急唔到

天堂塔第4層點過？

最尾隻怪太遠打唔到

又爆一個POST

好on9 呢個位睇應該未連acc
但我連fb apple都話係錯誤
google直頭連繼續都禁唔到

有d弓技範圍大打到
但有花妹就最好

我都係咁 有時收得唔好會係咁彈出黎

遮曬個畫面 唔死都比佢搞死

屌得喇 登出一次再用返apple acc登入就冇事

已留5400石準備土花同土花專

係喎
登出再登入得唔得

岩岩試得左 謝巴打

20抽抽哂

已apply lihkg2
id: dd

多謝大佬 無事啦

有冇公會收留
小課玩家

個或然率係0啊

3星上4星同4星上5星差好遠?

5星多招被動 真係差好遠

仲有開多d覺醒石 基本能力都高好多

海轟連專 海盜連專 土弓連專 土花連專
值幾錢

0

其本野 全5星先再問啦

54000都難

問呢樣野幫到你D咩呢?

想收個AC 有人放3000 睇下值唔值姐

200抽都唔中

3000全部連專係抵到笑
你自己課都未必得

咁應該係3000hkd啦?

咁不如買呢個仲好

呢啲養成game買咁高進度做咩

係 d 濕鳩game

陣間課番個月包都好

佢改番價我仲以為真係咁抵

我都以為真係2500就有

8000不了 5000我都會買

台仔真係on9

土花5星好似勁過海軍5星

諗諗下5千都唔值 爆晒機 重點又無得睇番

自己課好過啦

海軍招團buff加血係萬能

真係唔明隻game依家又冇限定抽做咩要買ac
仲要成品咁玩嚟做乜

好想玩海軍單機😢

抽到佢把專武 英好難中😢

土花連專新手 求公會 活躍玩家

大家咁快養生mode

覺醒石 100石1場貴撚到

係 一埸=買50體
無活動真係屌都屌唔落

已經無野可以做 太少體 體力仲要一日限買5次

種草game

HEA玩中

60抽人60抽武器， 一把5星專都冇， pvp都係俾人撚

PVP我地都係乖乖地娛樂下課長算啦

人手一隻土弓+專
就算你有都冇優勢

我買左100石 再買都肉痛

首抽真係應該抽武。 不過呢隻首抽咁Kai, 應該抽幾次就棄

得返課長同小課長玩緊
無課都係只能夠養老OR打完PVE搵第2隻GAME玩

我依家都係一星期拎2000石度 PVP2邊加埋

其實都係， 呢隻game係推主線好玩， 如果冇乜更新，玩完好快棄
但更新主線咁大工作量，估佢都唔會快

有無公會收新手 活躍玩家土花連專

求入會
50土弓，活躍玩
ID: 貓女

佢pvp都好玩既
但太慢啦回得

咁快咁多人養老 有冇玩得咁快

我仲卡緊關

個個齊人齊專好難唔快

我都卡緊 係度刷緊活動啲點數想換野 都唔知換唔換得切

張張MAP都要全三星 有排卡

咩料

我3星左, 但有D任務唔記得解到邊

沙包

公會戰換緊隊 咁就-10

好心佢每隊D武器裝備就獨立啦

無所屬公會WO

因為無裝武器?

秒

送分童子

打左未 睇下係咪沙包

打左, 企係度冇郁

有冇香港公會有位?

好可疑既問法

有冇人識打紅毒蛇

貼住佢黎打

邊隻來

有冇巴打開多個會 好似好多人冇入會

有土花想點 我抽左勁多野先有

pvp快手送班課長上去 咪可以係低分場玩

送極都有

今晚又可以做送分童子

連送十場

冇著落 求收求

無碼騎兵

不過是韓服的更新，不確定國際版甚麼時候更新。
節錄重點改版資訊(用google翻譯看的)改善英雄經驗、金幣、武器經驗的取得
擊敗怪物時獲得的經驗值和金錢會增加高達16％，具體取決於怪物的等級。
裂谷中金幣地牢的獎勵(擊敗Boss與怪物的獎勵)將增加。
增加項目鎖定功能

第一次的限定召喚
更新後，所有召喚英雄的騎士將在30抽之中獲得獨特英雄。
更新後，所有召喚裝備的騎士將在30抽之中獲得史詩裝備。
老玩家也可以有該福利 (該資訊由以下句子推導出 詳細情況請等改版後見真章)
※기존에 가디언 테일즈를 플레이하시던 기사님들께서도 업데이트 이후
영웅 소환과 장비 소환을 하시면 유니크 영웅과 에픽 전용 장비를 확정적으로 획득하실 수 있습니다.

召喚活動
更新後，每天可以免費10連抽，持續5天。

以上，希望福利部分，也會同步到國際版來~

韓服更新有冇可能咁佛呀？！

30抽隨機角

過左了 好難打

5天免費10連抽

韓服up完海軍土花
再黎30抽隨機 好撚狗
要抽既都抽晒

30個10連?

拿 韓服黎架 唔係亞服同北美 營運會唔會跟上就唔知

原廠營運 應該照跟

其實亞服1 D人話海軍同土花UP已經出過一次
如果兩邊係同步 未必會再出

韓服好似土弓完 海軍土花一齊up
d人估跟佢

下期up係咪船長
差船長做主坦

根據e7經驗 通常d up都跟反正原廠營運

有咩咁可疑?

有冇可能

依度搵唔到大陸 台灣 越南團

開咗個公會
歡迎各巴絲入嚟研究
Search: 會友鏢局

諗諗下差好遠 人地韓服開左半年 d角同武都中得7788 依家國際服 大家咁少角

韓服開早我地2星期咋喎
世界1先係半年

想問下7-5果兩關副關卡點開出黎

我諗起好似巴哈仔有貼個小編係apple 評分度有覆人話呢隻唔係刷首抽驚黎 希望大家享受劇情 如果佢地有跟個新手30抽福利係好事黎既 大家都唔駛咁執著刷得咁辛苦

記錯sor

個個刷ac 神起手不是夢

玩到後期就知 你3星都係無得打人地1隻5星

仆街 留左500粒水晶 唔夠用

有冇公會 收人？岩岩開始玩

開始後悔無買土弓＋土花專起手
如果世2係跟世1 咁世1出過土花 就未必會100%跟韓服
韓服好明顯係親生仔 另外經營

我仲差海軍

會友鏢局
我地都係啱啱開始玩咗兩日

海軍我唔求 淨係要土花夠玩
海軍都重有土拳 殭屍妹代替

玩緊近戰隊無海軍用緊龍爪 團隊buff 防都唔錯

好多2星坦都唔差 最緊要係升星成本低
如果堆土屬近攻有專武 一早升爆埋D覺醒

3星要練起2隻都辛苦 成隊都原3真係搞唔掂

留覺醒石 如果你升左土拳
抽中海軍 d覺醒石又要刷番成個月

之前見土弓加土花專 / 船長加土弓專起手賣
諗住要後者但2個都好快比人買左

微課唔會夠水晶換碎/突破
亦都無可能短期內升到68LV
升滿2隻原3星對非重課玩家黎講已經係長遠目標

其實如果土拳真係有專武 我又唔介意all in
我連土花都未有 重要練多隻唔同屬既海軍 再保底換海軍專武
我唔係課長

30抽中獲得獨特英雄 / 史詩裝備 係咩意思

我諗而家土弓專＋土花/海軍 taobao一定有唔少貨
不過唔會重玩啦 暫時靠隻土弓＋3隻原2都夠喺PVP生存

土弓真係比土花搞死

食埋土弓個buff真係更上一層樓
同樣係遠攻 但必中 點會夠打

不斷撞隻史萊姆NPC

抽到土花專，係個倉度等土花up

有冇特定話要撞邊隻？

其實有無人覺得pass d野好廢
話就話有覺醒石 但要等1個月既獎勵黎講 又好似弱雞咗D

好似得1隻有得講野咋喎

淨係把專武都夠抵啦

唔該晒ching

終於有人講 個pass真心廢

但應該無幾多人會想升佢做5星

最頂唔順係D咁既獎勵都要拖人30日做任務
我隻角急住升 都係要比石刷覺醒

唔洗一個月既 我依家都14lv

覺醒石最缺係低級 一次用十幾 on99

同意 條女雖然唔勁 但真非洲人完全抽唔到連專既話俾呢78用黎拓荒都可以既

我用佢唔知打左幾多隻土弓啦好鬼正

追撚住土弓黎含

喂唔好走啦 過黎一齊玩啦

5個喎邊有可能送300抽

成日射到要RELOAD之後就死左

韓服係連續5日每日一次免費10連
另外30抽果個係話新手頭3次10連人同武一定會有原3/專 (好似係)

土弓連專 土花連專帳 換海軍連專帳

唔洗掛

下個pool其實出海軍大機會過出土花
唔洗咁急換

岩

土花世一wo

我屌 3-4個隻大佬咁撚難打

比巨星屌打

巨星好揪 刷到有個AC有巨星 但想追土花

巨星好揪？ 刷到有個AC有巨星 但想追土花

土弓up走去刷土花 刷到幾時

毅行者

回體快啲得唔撚得阿

用石換體已經換到最後一次500石
唔捨得換

我已經改到把武器最高減cd
而家reload前就cd完

打PVP 有隻土花對我土拳走去解箱

又夠鐘畀人屠

隻土花串到

琴日單抽左2次武，一次角中土弓但唔中專武，請問係唔係可以玩？刷一次都成1小時

所以佢咪輸咗囉

靠一隻5星土弓上到700 算係咁

廣告時間公會招人
公會名 水鏡八奇HK

求外星人

打咗五場贏曬上咗400分之後無贏過

me
id:dd

土弓5星咗加攻速同降攻其實幾勁

好啦 我申左了

學MK話齋佢定位係sup 但你拎佢同返S RANK果堆英單挑係痛苦D 但入隊做遠攻 BUFF唔錯

韓版好似準備更新保底抽

想問下 最勁係咪海軍連專

土弓連專 vs 土花連專 vs 海軍連專邊個勁啲

其實唔會 我岩岩打700分D人
唔覺得有咁差 佢有招特殊攻擊已經比人高輸出
又加攻又降攻 首先海軍一定唔會夠打
土花都要練度夠高先得 如果唔係 一開波埋身出特殊攻擊打一波 重可以搏得贏

課左個啲人實屌

4星可能重會話係弱 但5星我打多幾場 發覺係可以一戰

土坦真係好勁

定位唔一樣
講泛用性就係海軍>土花>土弓
主要睇你想玩咩隊

你有專武 正啦

就咁SEARCH 公會ID 入唔入到? 水鏡八奇HK

因為你allin 左佢 同埋而家普遍最多都係大家得1隻5星情況嘛 但新手入坑黎講土弓真係幾好用

課左 成千 得暗槍 +土弓專

做乜咁睇唔開

刷好個ac先再課感覺會好啲

我覺得而家最好係刷/買1-2件專武首抽再推圖全部抽人會舒服好多

所以咪話就算對手係5星土花
你用土弓埋身打一波都可以搏到 唔係無可能
依D野自己試啦 我就係咁覺得

唔會 我隻5星土弓爭右邊2大粒未開哂覺醒 面對人地63高練度土花狗沖埋去face to face 貼身射最叻都係打到佢半血就被佢射到蒸發左

每個人感受唔同既 你又唔洗咁決斷話唔會
我就係咁打 我都係講個可能性出黎

okok

你可以參考吓 我隻土弓滿隊伍加成50% 19000DPS
前面會靠土拳拎多人地一兩個加攻buff
都係咁上到700分

刷得唔好真係無謂課啦

加攻差好遠 話時話加攻係幾%

如果你講5星被動
出特殊攻擊＋30%攻速同降人地50%攻 3秒

又比課長娛樂完

唔係加攻 頭先打錯

你成隊5星 又扮野

我意思加攻buff

咁我就真係唔清楚

岩岩問咗一個箱加10%

機體好 駕駛者差

想問吓3會仲有無位多...可唔可以留位...我想脫會跳過嚟...

3會d巴打都好勁

天堂15/F係咪淨係可以靠鳳凰妹同土花打

土坦我有專武都打唔贏人喎，只可以鬥搶buff

10樓已經打唔贏，單挑兩者boss點玩

拎住土弓被剋屬係難D 我都係升5星先夠打

我係用疊位bug打法，四星土弓磨左15分鐘

睇片都係鳳凰硬食回血，仲有吸血妹

有冇影片教學

你search 守望傳說迷宮塔 10
頭幾個就有 淨係帶一隻角入場打

唔開連攜就得，純用武器技

點睇都係船長勁

爆肌ching我申請左Lihkg2啦
Foroibey#G3CHW

幾撚時出火屬
屌打下啲土隊

想問下拎魅魔個任出左去點解

冇路入番去

我都申請咗
河本鬼荗

Lm

頭十抽中3星拳係咪玩得？
本身有把冷心弓 唔知係咪送

有冇公會有位

土花專一早有 但係冇角色

屌,第7章雖然都估到最尾個ENDING,但都真係好想佢有屠村選擇比我地揀

岩岩中左土弓

有無人賣呀

想問下主角件忍者裝點拎架

邊件

想問下Sep 巴打有公會未
我invite左你

用英雄水晶買進化石抵唔抵

睇你趕唔趕住pvp場打高啲排名，我就用咗四百嚟推咗土弓上五星

3星碎片點都要買 唔買只可以靠抽箱同刷
刷70LV平均一場都無兩塊

呢件

點都要買D
當一場兩塊都要刷差唔多600場 即係6000體力

覺醒石仲貴300石3場

佛系玩都得嘅，又無逼你課，pvp元素又得個4v4同1v1，隻驚個天花板就擺係度，慢慢刷咪算，急嚟只係令到自己越快玩完無野玩就棄得驚

要排100名

講就係咁講 佢點都要再加多D非PVP元素先可以留到人長玩落去
如果唔係日日定例業務刷進化石刷足1個月先升到一隻5星 D人好快棄

是但啦,我呢啲課得個濕鳩月卡嘅人，過多半個月啲課長排位升曬上去咪可以體驗下競技場囉，要拎一百都係得呢半個月時間，之後就無乜機會打得上去

佢每半個月會推一次活動，event有故事可以打嘅。

5-7可以點過食一下就死

叫毒蛇派 應該係第五章 某關3碎合1個award
但我唔太肯定

我試試先

咁都好啲以為隻game可以做嘅得返定時定候上線送頭

睇返最新封殺騰訊新聞update，騰訊應該得4.4%
不過唔知其他中資有幾多

唔知等唔等到佢出共鬥

啱啱入咗嚟啦
唔該巴打

唔知 成堆遊戲廠得ea係無中資

美國係咪無得玩LOL

暫時無位

巴打你個friend 咩名?

正式發行: 按讚分享活動

為了紀念成功正式發行的日子，我們要與各位一起分享這份喜悅!
按讚，響應並於底下留言，讓我們一起來努力達成目標!
人少就不好玩了，何不一起把這篇文也分享給妳的朋友呢!
越多人參與將帶來更多的樂趣對吧~
活動內容:
▸ 按讚, 響應, 並於臉書分享這則貼文!
▸ 於貼文底下也可以盡情的留言!

所有玩家將根據達成階段而獲得獎勵:
▸ 階段 1: 讚 500
獎勵: 低階攻擊石 x50 /防禦石 x50 /生命石 x50, 低階夢想石 x 15 , 金幣 x100,000
▸ 階段 2: 讚 700
獎勵: 中階攻擊石 x30 / 防禦石 x30 / 生命石 x30, 中階夢想石 x 10, 強化錘 3★ lv 30 x3
▸ 階段 3: 讚 1000
獎勵: 高階攻擊石 x15 / 防禦石 x15 / 生命石 x15, 高階夢想石 x 10, 英雄水晶 x5

⏰ 活動期間: 7/28 ~ 8/11 (GMT +8)

※ 注意:
- 請勿張貼不當留言
- 玩家將根據達成的階段而獲得獎勵
- 獎品將於活動結束後的兩到三天後發送

夠100萬下載未

第7關中間個寶箱仲難打過最後個boss

用右邊個盆卡位

kwing 應該要夜D先夠鐘

去到後面d關難度幾何級咁上

遠攻玩緊弓箭傳說

呢個真我用土弓俾人hi幾野就死

死咗幾次唔憤氣上網睇攻略就搵到人地咁打
好聰明

巴打們去FB個post度like下
夠1000like有送覺醒石
(呢隻驚覺醒石好似仲貴過石

基本上中唔多過3下就會死
脆到

有無公會收

真 要下星期先送 SHIT

韓服派8500石同1200體
仲未計遲下更新仲有補底
簡直係親生仔

我覺得第5章果2 個幫派關卡單挑任仲撚煩...
一個最後唔俾用遠攻..
一個最後唔俾用近戰...
我得土弓可以用嚟單挑...但唔俾用近戰果關我又無人可以又遠攻又臨尾打近戰,痴尻線!

有咁多?

7-5最後果寶箱真係睇攻略先知
難撚到

800俾人打返落700

嘩 1220 體

希望派埋

唔係都唔會三星角啦

隻土坦都係負責執箱姐
對面識玩咪齊齊執

但韓服呢D老手服 係要咁派先引到新人玩架嘛
8500石比你刷完 都唔夠人地練度高
一樣比人屌打姐

其實係咩原因派咁多

咩活動咁開心

機車妹 可近可遠
但要英連專

好似話開早2星期 都唔係早好多即

土弓+專,全程用技避招簡單過

大陸啲工作室湧入去刷容乜易船長花水土弓全齊+專武

日刷夜刷再加水晶仲於升到
利申0課人士

唔係ban咗佢哋ip咩

近攻last個關有盾免遠攻傷
用土弓打唔扣血啵

用技打

佢地有教程話咩拔sim卡定點樣，總之佢地都係玩到

同問

唔係講笑
隻船長連專上五星之後
真係硬過我碌尻

唔上5星都硬過啦

呢隻野真係毒瘤嚟，屌那星，又硬又痛打pvp最撚憎見到佢 明明又無up，一街都係

船長起碼有土弓可以射9佢 土花都成街都係 好ON9

土花又係戇鳩鳩，普攻pvp射我15000，三炮死柒咗

今日俾土花屠到有陰影

好撚恐怖，我五星土弓貼面都打唔過，三下收咗我

有冇人解釋下土花招普攻點解咁柒遠但係判定範圍又咁撚大，明明細細粒，個判定範圍仲大過鳳凰招大

仲以為得ubi冇

邊有邏輯 拎住個花藍都好揪過你渣劍渣槍

暫時諗到解法係 先上兩隻坦搶箱 輪到土弓出場就輕鬆秒土花 再秒埋剩低兩件（不過我都係得600分 再上唔知

屌佢重點係高攻得嚟又有啲坦度，已經face to face都輸出低過佢

我明呀 我真係明呀 我都係7-800分被63土花SM果渣人

箱唔係得10%攻咩? 差咁多?

其實土弓射箭要face to face ?
如果唔係漏箭就做唔到最大輸出？
佢招連鑽技要等隊友觸發個刻先出到？

8500有冇咁開心

你打土花 佢一定射到你 近身點好D

唔係 受傷狀態就連到 但有時你招箭雨唔係一掂到人就即時令人受傷 好似打王咁 佢會有寫去到100%先觸發到 果陣先連鎖到

我用土坦同船長搶 都叫頂得下 最少搶到3個
同埋我隻土弓5星滿覺 18xxx dps

一個二技加一兩下普攻就做得低土花

土花遠又遠過你痛又痛過你 你想風箏佢行開佢不知幾開心 慢慢charge炮等大技load好 海軍都射穿你

土花同船長真係競技場cancer嚟

基本上識玩嘅船長打遠程輕鳩鬆，企中間係咁勾你走位等cd，身板又厚，你夠膽去開箱就開大轟再勾，斬多你兩野就見如來，之後好不容易二換一殺咗船長對面下一隻土花，一開波唔知跑柒咗去邊，一見面就一炮一炮轟埋嚟，未埋身已經死咗

你試下先啦呃你做乜

用土花射番佢

我都想有得個捱打土盾同埋機械師

求公會 申親都無人批

屌我終於靠課金100石單抽中到我第一隻3星角（土弓）

會友鏢局
我地都係啱啱開始玩咗兩三日
大家入嚟一齊交流下

屌 4抽全垃圾

恭喜

好激勵呀巴打

想轉韓服

親 你還有里程券

之前抽左80下乜都冇
靠把首抽土弓（掛騎士）打到去6-2就完全唔夠打勁絕望
而家抽到土弓我開心到彈起
但發覺升到40lv 就冇晒經石

三個字：親生女

頂佢個肺隻隻土屬都差幾十塊碎片就升5星
係得隻土拳差百幾塊

今日唔記得 無買碎...過左期

硬係覺得個系統識讀心 我又係隻土坦零零捨捨係少一截

想問吓 2-2 個skin 點攞？已經3星咗

就快第一個300里程，諗緊換咩好

仆街呢把咩槍黎要企定定射

花女角/專

如果有艦長/土弓應唔應該換專武? 定都係換左花女先?

點刷

頭先睇youtube見到有大技用
3隻戰士5*+ 1五星 會群毆
3射手 +1 會搬大炮

大技係咩意思

巴打可唔可以講下點刷

土弓UP緊 抽埋佢

唔洗架喎 邊行邊射都應該得？
暗槍專武來

行唔到喎點解

戰士大技

射手大技

我都唔清楚
我一直比暗槍用都行到 拉打到

因為主角個攻擊方法：武器大師係咁射
你裝其他角 可以行住射

嘩屌咩事...機戰咁

我會建議抽角換武 抽角唔中都有英雄水晶（用嚟升星/突破要用好多好多）抽武唔中就乜都冇

可以等花女pickup抽花女 再用券換武

如果你係課長/歐皇當我無講過

戰士好撚頂引 笑左出黎

即係新系統嚟？

屌你唔怪得知咁唔順手

全5星係基本 PVE先用到

入左

換土弓先定艦長把刀先?

土弓會好上手啲 暴力直接 過渡好好用
艦長個成長線算係大器晚成 要後期先勁

300粒 幾時先儲到

到底點刷

依加個活動都有10張換呀 不過好撚後下換完土弓碎片都唔知仲夠唔夠換

新手有無得入公會
好似見有位

公會BOSS左同右真係好難
左邊連放5個波 重要一吓秒

活動+刷到嘅加埋都係3xx 之後再用水晶補

4升5要840粒

APPLY左

呢個點過？

先踩上面嗰個 然後一落嚟即刻踩曬三個再衝過去

有冇人知商店嗰個5400+200係付費石定免費石嚟？

要畀錢就係付費啦
我買30日每日100石都係付費啦

因為我見佢月限兩次有寫明付費寶石，每周嗰個淨寫寶石

比錢就係付費石

140抽都未有3星角
玩咁多年手機驚未試過期望值近3倍都未出
講緊FGO 900石零五星 懶貓都未試過...

咁黑仔

首抽專武開波?

我都試過

希望換得晒

點解得咁小體

我冇晒經血角lv
係咪打經驗副本最好？

打迷宮 都幾多經

進度其實係咪好影響個AC咩價錢
5-1進度 開始想放

Yes

睇你抽咗幾多 有D咩

隻game打到主線過關就無乜好玩 你話呢

愈早放愈好 依家已經要土弓連專再加 花女 / 海軍

課左3舊
艦長 土弓+專 暗炮
仲有2碌唔關事既專

去8591行一轉就知

5-1應該都係7-80抽 3隻3星角咁歐

120抽
10連試過中2隻土弓

咁仲唔歐呀？
120抽好多咩
我第一抽土弓
之後第60抽中土弓專
而加里程票都2百3
未見過第2隻3星同另一把專 係連4星專都無呀
真係唔7比人屌過就唔知自己歐？

仲有 我係連土弓都無出返
即係代表你120抽出撚左6次白盒
平均20抽就有白盒 自己睇期望值啦
唔歐

上得連登預左比人曬
睇開D ching

韓服好似話因為對白定唔知咩存在性別歧視問題 令到好多人罷玩
所以先有咁多補償 我諗國際服未必會跟

勁WOR

都幾十碎人LA
仲咁低B

不過我又真係感受到你種憤怒既 唉
打機JA

7-5隻boss點打勁快死曬啲人得返自己

想轉去韓服算

好耐無玩過一隻驚係咁難抽

碎你老母

colo重難生存過即時pvp
隊隊都高我韌性同一倍DPS

重差10萬幾就換到鳳凰

把專武放左好耐

個活動換到14張 另外60抽武60抽人 各20張 加埋本身抽各60下=60+60+20+20+14
174 張

衣家先出土專...仲追唔追土弓好

等左幾日？

Y not

大家記得定期清下空島啲樹同草叢 有石拎

一日未攞到3星
一粒心都唔用！

今日第10日 應該晏晝就換到

呢關過唔到，有無人識

過左下面個人 有野推得到

完全無印象既

推機關之後阻左班友視線就可以行到埋去個壺度

應該係拎龍cosplay條女 用嘢擋住啲人就得

等下個up 池

可能歪埋其他呢

屌，唔小心撳左加速起野冇左一石
搞到d石變左99尾
強逼症人士表示睇到好辛苦

禁多幾次加速食石

有冇人記得依個任點做？

接完之後冇比個支線關我既

加速夠多99嘢咪得

我頭先都係忍唔住拆完再起多9座

剛入坑 有冇新手教學

隻驚咪有教學 好似無得skip

抽返個3星角連專武先

應該會刷到想棄game

係咪十連抽？ 岩岩過版二

係
想過關抽武想有女女J抽人

之後預備萬惡信用卡一張

有冇人賣中文名AC

呢家土弓連專帳賣繼緊錢

首抽號英文亂填好過中文 中文刷首抽果班全部都殘體黎

請問呢到點過去

新玩土花 都幾難用

個尖尖會郁 佢郁你跟住佢咪遮到視線

跟住粒野行 用粒野黎擋住

終於過到7-5 一把水弓射到天荒地老
隊友唔識走位避

有邊隻補師推薦，打pve補下血

可唔可以叫佢地刷個叫小夫我要進來了

原來係咁

郁啲都五萬幾dps
玩咩

今日暗槍克屬 可以打晒全部70lv覺醒

哩個避視線關算係同類型最難

放兩個Acc
第一個土弓連專
第二個三隻三星加暗武專
兩個都第四章
意TG : FYYMMC

打錯 暗炮專

抽武乜5星都冇, 得把伊娃專
想問伊娃勁唔勁,值唔值得升?

麻麻地

有冇休閒工會？
Lihkg2好似無收我

抽左幾抽?

邊個acc

自從首抽中土弓角之後 130抽咩專武都無 呢隻咩閪game黎

130算少 正常

岩岩想玩但見個個賣ac
咩事

首抽姐 應該仲有兩星期玩

趁宜家仲有價好賣
下星期就大跌
30抽必中 加埋淘寶工作室
大量神首抽ac不是夢

又夠鐘上線俾土花撚

大家通常單抽定十抽？

韓服咋？

10抽2700 平300 單抽剩係會用每日特價果下儲里程

係喎 你唔提都唔記得去比課長練靶

連抽3場都係打68LV土花 唔打lu 由佢打完3場做日任先

Pvp好勸退新手

連續3鋪配到同一個連登仔,好在夠打

廢專出左3把

鳳凰幾好用(免費)

新手係銀牌D修羅場都打撚到想死啦

有無咁多

打到6章仲追緊土弓專

放棄了

咁快棄驚？

cls劇情

+1

妖精鞋都係痴撚線劇情

1v1真係10場輸9場

我打到第8章all in武器都冇土弓專呀

我等下期活動up鳳凰專再抽

明明4v4攻防都高過敵人一大截，最後死淨佢隻土弓連專都夠1打3-4件

我推哂5章諗住留石等下期up抽角
但日日pvp都係輸比連專

忍唔住

面版攻防無計到組隊BUFF,唔可信

數字網啲價跌得好快

識買既都自己去哂淘寶買啦 佢開貴10倍最後咪趕走哂d客囉

土弓連專都係600
自己抽都要千幾兩千（唔係太非嘅話

終都刷到...辛苦有回報

講真數字網9成全部轉賣淘寶貨
比大陸人賺完仲要比台仔食幾倍夾棍
不如直接淘寶算啦

太快爆機真係無野做
好矛盾，好玩得濟極速衝
隻game 先出左一個禮拜就爆哂機

乾等體同活動

其實係未要 打埋噩夢先可以100%個章架

唔關事，果個地圖一係有任未解，可能後d 章先會解到
一係有野未拎齊

石板之類

PVP 含哂五場
課左成千 都唔夠平民打
早知唔撚哂時間刷首刷

可能佢地唔係平民,係歐洲人呢

5星有buff，專武ai又勁啲
我有laser弓同花園弓
laser嘥勁多時間走位再瞄
花園弓又係鍾意走位貼面射
走完位人哋已經射咗成堆血

求公會收留
ID : 無碼騎兵

銅牌位咋

同路人 笑撚左 點解可以廢成咁

唯有安慰自己佢課得多過我

三場都打呢隊大陸仔 想點

伓地用手制定電話
都差幾遠下 d控制

仲要玩埋sm

銀牌好似仲未遇過土花
其他都贏

利申用土弓

個pvp配對係有啲怪
700分但5場都排到100名以外嘅對手

電話 係街邊有手制

玩土弓招天生技成日miss左 然後比人追住黎打

係呀 箭雨又唔知落撚左去邊

same ar 我招箭雨成日射出界 搵日睇醫生懷疑自己輕度弱智

發覺呢D 19手機驚課1000只係微課
課多幾千先叫正常課金玩家
所以0課唔打PVP就最好

課得少抽得差衰撚過唔課首抽撚

真 練度都好影響

而家你連專都仲放到三兩舊
遲下就無
同埋隻game最出色係主線啲關 你過哂之後每日就打幾場實時PvP 比課佬屈機 其餘就掛資源關 無野好玩

卡左90幾% 好痛苦

另外仲有月卡新手包只屬於無課

咁你啲首抽5星未先？

好彩啲人無玩BD咋，課一千蚊就想勁喎

後期變課長大戰
PVE冇野玩 PVP升上去又係做沙包
數字網好多爆機AC放返出黎

5-7個火雲邪神 好難打

係呀 琴日首抽抽到 但無專武

會友鏢局

30 抽武 抽到海軍專 土花專 同海盜專
30 抽角 得疆屍妹......

都係等300里程換土花算

有帳可以放
Tg ？

又一歐皇

又一個想比人屌屌

咩叫得疆屍妹
60抽4白盒仲想點

你話60抽得疆屍好仲合理啲

歐人歐語

係我唔啱求屌細力d

其實我都擦左6日首抽先擦到呢個帳

有冇公會收入 岩岩過左24
50up

卡緊第7章 隻土弓差幾粒就覺醒晒
洗唔洗升其他2星角？ 又冇佢地專武

你升星之後覺醒又開多層
有排都未滿

咁刷下碎同換埋啲碎先

唔爭pvp 嘅可以慢慢玩
爆機會好悶
我都等緊新up 出先用鑽。

通關用土拳，青葉，土槍都夠
不過要有d 練度
最衰係d 資源好緊火，升完又有排先升到下一隻

其實PVP 夾埋一個星期派彩拎到免費10連既份量我覺得都差唔多 係無人地TOP100 雙2500 咁爽皮架啦 但人地D爆機帳會唔會長時間玩落去咁勤力先 大把課長抽完爽完爆機嫌悶就棄 過多1-2個禮拜先見到真章

爆完機就係刷資源打PVP
PVP卡緊500 比我上埋100啦 屌你地

無課心態🤘🏼
課長重課完屌打我，一星期都係多我一次十抽啫
佢課落去都唔止果少少鑽

咁我又放
抽左14抽 土弓+專
玩完第5關 有9000石左右

有pvp就預左比課長打巢
除非你同佢鬥課
如果你換個角度諗下
11-50位呢d都課唔少
但一樣入唔到top10仲慘
人比人比死人
輕鬆玩咪算
就算你棄game 你都冇損失

我係見有人問點解咁多人賣ac姐
隻game最出色就係主線劇情同關卡設計
但爆左機之後就得返pvp叫做有野玩 所以難怪會咁多人賣ac

2個星期一次雞雞地既活動 應該都KEEP到落去
同埋PVP 有課既話係幾好玩

真，1000算得咩，濕濕碎，但依隻驚好似課5千幾都可以變到幾撚勁

第5關係第5世界？

63LV之後D經驗要勁多先升到1LV
逼9我左刷經關

咁快玩突破

睇下佢第一次更新出黎 做點樣既活動 如果太廢 就離棄不遠了

佢養成周期就耐 咁快棄
碎片 覺醒石 依D野係講緊成個月都未必搞掂一隻

辛辛苦苦儲20抽 炒撚曬dllm 一個白盒都無

抽既係突破水晶

其實正常一隻育成驚個週期係咁耐 定係因為佢主線太出色所以大家對佢個要求苛刻左 對比返EH 大家做既野好似都差唔多

基本野

BD即係Brown Dust?
果陣玩左幾日就無玩

係

sor 應該係4世界
沙漠

隻GAME點都會出共鬥啦 等吓

終於脫離刷碎片地獄 全隊5星了
開始刷裝

巴打們有福喇 (可能係

D留言話韓版有性別歧視問題勸退咗好多人 所以先咁好福利

希望國際服都跟

真係需要共鬥/高難度關/活動關比人打下
唔係主線完左 PVE就冇野做 成隻GAME得返PVP
但個問題偏偏佢最好玩係PVE

聽過舊服D人講 會有活動打積分送專武 難度都唔清楚
同埋我喺圖鑑見到D角色語音有一堆<合作-XXX> 我諗點都會出

咁勁

人地晶片抽3星 我抽2星咁解

公會戰/ 共鬥 (可以4個人打 1人控一隻角打幾隻王 好似塔50層咁之類)
應該都會幾好玩

真係算好驚

PVP都可以嚟個共鬥

8隻土花飛嚟飛去

呢隻有潛好多...可共鬥,協力,話難度迷宮.....唔似EH 出個龍皮收自己皮

梗係要唔同英玩合作

根本大把野玩
賽跑模式都重得啦
係睇條友用唔用腦諗野
唔好好似EH咁就得

一手好牌打到咁
最頂唔順營運 bug多 唔理玩家詐死 對玩家有利既就第一時間改左先

佢一開始最吸引人係佢福利好 派石多 又有保底 點知唔夠一個月就將所有福利野花式摺埋左CUT右CUT
你用外掛BAM 1個月 你課黑石BAM一年 好撚正

我係見人有女主SKIN BUG左3隻 我無BUG 嬲撚到我棄

即係又係垃圾驚？咁棄得

I mean呢隻

成班EH苦主屌緊EH喎

我啲人腳係咪咁組最好？
隻明星冇專武的話洗唔洗練？

個活動係咪全世界有份?

Eh廢個個都知架啦

我地應該係跟國際果邊 唔係跟韓服 11號係完左而家果個活動

想問下有邊隻2星可換走主角，打到4章成日死

講緊EH 依隻暫時官方無咩野需要屌住

花女無專太慢
2星 4眼肥妹都勁

真係好驚佢走eh 後路

係 其實無專真係廢。。

feel到隻game個走勢唔係咁好
人物少 土隊打橫行 冇counter play 想玩包剪揼都唔得
推完主線個個企係度
想要練強度只有課or一日等佢嗰一百幾十體
冇課/少課>pvp被屌打>拎石唔多>抽唔到英>想練都唔得>養老game
玩家係咁流失
除非佢啲活動同主線keep住快更新
唔係個熱度好快完

隻game係好玩但暫時真係覺得唔耐玩

PVP個獎勵差好遠咩

坦白講係港台人好勝心強咁多課長姐
一開波兩三日就爆機一定係咁。
我又覺得慢慢養一個月送成兩萬幾石都算唔錯，無課少課有邊隻驚打得贏課長係咪先。

呢隻驚pvp算有技術含量啦，好多廢課pvp都唔夠小本玩家，係今個星期map搵野擋下都冇慘D

其他game都有得肝下
刷關掉寶掉符 咁啱跌到好野都有動力玩
呢隻你冇專武可以直接唔洗玩
個個星期等運到 只有課金練強度
利申:課左

真心係港台打機打得又肝又重課 本身人地北美玩左咁耐RUN得咁順咁好 黎到港台被你地做哂先知直接練哂而家meta 畢業角就屌鬼嗌悶話無野做

佢D覺醒石太濕9 明知巨星可以屌打土花
我都會升土花先

無課 冇刷過就抽到海軍專起手
而家有埋海軍同土弓連專
係咪已經去到人地中課程度?

我自問中課
但應該讓你一隻3打4都零死完場

機械人果隻？

唔係 捉鬼特攻隊個隻

主線 夢魘都全3星 係咪爆左機???

利申無專武

齊左升到4星/5星未 而家TOP 100 應該最少要有一隻主力5星 搞滿覺醒

滿覺真心難搞

抽少次10連夠你RE 2日覺醒石打到你嘔啦

咁睇黎有運氣都追唔到好多
得海軍4星

係連登仔玩得太快姐
放慢啲玩其實都好有樂趣嘅

少課pvp被屌打又唔太認同，遲啲唔敢講，但現階段資源運用得宜嘅話排名唔會太差何況就算排名稍後，獎勵都唔同會前段玩家差好遠

等佢update多啲功能/玩法會係一隻值得長玩嘅好game

咁你有冇練meta啊
隻game資源咁有限
佢一出就擺到明三屬唔平衡
先唔講普光暗完全冇用

唔同 因為連專最難 中課重課最驚既係你ALLIN 一隻你有愛既但一直連唔到專 結果一直追連專既都係無練過既 然後又唔夠資源又要再練起另一隻 loop

聽日拎埋隻鳳凰妹就過埋天堂堡疊

仲有天堂塔境谷

我練近戰隊 我玩緊輕鬆 狼女+明星喎

其他屬想組隊似樣啲都唔得
土屬有打有坦有dps有補
我而家希望佢出多啲非土屬兩星角就得
俾其他屬玩下

ok thx 用下先

樂觀D啦
another eden咪又係咁經營到而家
成日呻PVP唔夠打 獎勵又唔係差好遠 咁執著做咩
一隻土弓 我都打得好快樂

講緊top100同 低分位既人 差幾百石
你地應該笑鳩D重課為咗幾百石 課幾千到幾萬

打第一拎3500 top 100 拎2500 銀牌仔900-1100 金牌仔都1300-1500
講真個資源量岩岩開ser 值唔值你課多人地幾千蚊去追先

果陣eh個個都咁講

課咁多真係純粹為咗個排名
獎勵真係差勁少 唔知咁不滿做咩

EH一開服出龍騎已經輸咗一半

EH擺明衰營運 呢隻暫時未見到個營運點 都係繼續玩落去 反正手遊台D人一有新坑就轉都唔係咩新聞 等定下隻新坑啦大家

啲人覺得pvp就應該公平全人類都要靠技術隻揪應該要無課同課長差距唔可以咁大

btw 我同意而家土花無雙係悶D 高階場打黎打去都係睇你土花練度 你首抽土花完課返一千幾百追埋自選連專再爆到68LV 已經夠你訓係度入前20

咁隻GAME唔洗半年就執啦
同埋港台唔算多課長啦 係多就唔會隻隻日本GAME開台服唔夠一年就執
日本仔先最癲 其實外國都唔會輸蝕

港台好多課長 但同時好多個都無耐性好快追到現meta爆機就嫌悶轉下隻 你剩係睇連登apps台其實都唔少人一入新坑就課幾千幾千咁

的確，有土花再推上68現階段無人打得過，除咗對面嘅土花

頭50都有幾個冇土花既

頭一百咪算

姐係我依家要資源ALL IN海軍?
覺醒好難滿 一先打得嗰三場

其實隻驚都唔係推薦pvp，如果唔係唔會一日得十場啦，亦唔會話打唔上競技場就收皮，其實係好勝心太強同埋太急功近利，都係嗰句

越快升爆曬就越快棄驚

all唔allin 答唔到你 但覺醒石既野好死既姐 到你刷到60/70 你每日拎1500石刷多15場 加埋新手活動 成就pass 送既石幾日夠你搞掂一隻5星滿覺 練度係睇覺醒石同星數 你抽完得個吉幫唔到你D乜

Top100同Top 10先差200石

又要準備比課長SM

明明差勁少
但好多人講到打唔入top100唔洗玩咁

最痛苦係卡係下面修羅場未上到金姐 派彩又少 個個人踩人又惡上

岩 500分明明嬴多幾場就100 成日撞D課長

d 補師補太多會唔識出技補血？

因為有好多課長都遲加入

隻game又唔係純為咗pvp，寧願佢更新劇情新map同side quest啦

好似係限次數

一來有課長 二來個個爬完文再買過個靚首抽先黎打 搞到隊隊最少都1-2隻原3連專

即係拖長黎打實輸

無課，少課嘅人疊埋心水谷爆一隻然後塞兩隻坦幫最勁嗰隻疊buff，之後打唔打得過睇自己好唔好運啫，一穿三雖然難唔代表做唔到嘅，無課又要想好似課長咁練三隻只會變成資源分配不均兩頭唔到岸。又無傷害又唔坦。

今個星期穩穩陣陣5000落袋
下星期就點都要抽多隻3星meta角先夠做

真 自己覺得好玩撚得掂隻嘢咪得咯

我驚無專5星滿覺多過 連專但得3-4星未滿覺拎出黎嚇人既土花土弓海軍

其實top100係勁多單土弓玩原2星既隊

係呀，谷爆五星無專嘅兩星角其實好砌過有專未滿星嘅三星角

我其實玩2隊 1隊7XX 真係meta 隊土弓土花海軍 不過好撚悶 已經半放置
玩過個狼女帳先發現原來近戰好玩咁多 而家新帳卡緊係銀牌仔想上金都上唔到 好明白新手被人屈機既痛苦 初初我allin 土弓連專開局果陣明明好撚易上分

仲有公連未汁

你見咁多人連成品ac都買就知咩事啦

真
課個一千 攞曬啲免費石 嚟個300抽 抽隻土弓 再用券換武 之後照你講個玩法去玩 碌入前50係唔難

土弓連專低階場根本冇人埋到身
低練度海軍又未坦得到 真係睇住你嚟食

後期盲係水坦既時代

無咩所謂啦 隊近戰抽得好靚 中哂自己想要既英 而家慢慢育成算 每星期拎住3000左右派彩都夠生存啦

其實都見唔少冇專、練度低嘅土花、海軍俾人玩死

海軍＋土弓＋暗炮都打輸我土弓
一齊死 然後我重有一隻 條友又唔肯走 狗撚到

拎哂石去抽 真係俾佢抽得齊連專但唔捨得投資刷覺醒石關 唔刷進化石上4星5星既 都係做肥料 然後屌鬼又話呢幾隻勁乜乜柒柒

邊個艾莉莉呀 我屌你老母呀

RIP

屌 又BUG啦 同時死個BUG好撚正

好撚ON9 明明我重有一隻

bug咗十分鐘 兩條友都唔肯走

係咪只可以鬥邊個退就輸?
係我去食飯 沖涼 7:55先番黎睇

兩個唔肯走 最尾會一齊斷

鬥耐性

隻game玩法咁似白貓 乖乖地跟白貓條路行 夠佢玩十年

咁都叫似白貓...?

我個陣上到金3之後贏嘅機會... 係0啊

笑撚死 同一條友連打三場，三場都一齊死佢焗住退送我上分

屌你老母外掛狗， cap唔撚到佢射個一，一下普攻幾百萬傷

哈哈哈，遇過啦，打佢唔扣血，一野射我三百萬

其實土弓有降攻 真係夠土花打
不過要打土弓＋土花就哭出黎

最盡上到760 又跌返落去720
隊隊3隻原3

銀1 都國家隊

玩完十場，由四百上到五百五
連續四場同同一條友一齊死，食咗佢四鋪分

就睇下營運做唔做野

一星期左右應該就會封 唔開心得幾耐

點解你又知係一星期？

輕課去到7xx睇怕真係盡
冇土花點都差啲

大陸大把人用過啦，都係一星期左右就封咗

我多隻土花會輕鬆好多
次次打到最後一隻 得返3分1血

我又真係唔知支那咁多野喎
你咁熟行情既

啲大陸狗唔用外掛唔撚識打機

Pvp 執箱其實有咩用？

加+10%攻buff 執4個嘅土弓惡過狗

大陸有論壇 上去睇下就知

月銷164

都係土花最難打射速快範圍大
土弓招技都叫避到 海軍可以拉距離

我都回報左,要SEND EMAIL

咁耐遇過2次

係,識運用斷技,未輸過土花

正常越低分段越易遇到呢啲人，銅2銅1遇過兩個，不過打上去會越嚟越少，初頭以為自己lag咗，畀人一野秒，之後一結算畀佢一野打三百萬

今日仲要遇到兩場都係佢

打土花根本焗住要換血

睇返D買家評語,好多都好快就鎖左,D大陸仔係買黎自爽一陣

睇黎要俾心機升下pvp, 掛住玩pve

大劣人唔輸得死要面心態

一條血要打曬對面海軍+土花+土弓
真係miss一次土弓二技都死

有冇公會收留我
唔用LINE比D台仔踢左

我無3星角 銀3已經收皮
每逢7點都係掛機3場

我一般一開場就會死貼上去，唔開二技先 貼住佢射，等土花一蓄氣就即開二技加攻速然後搏佢出手前殺佢，最多會食一下，有時可以無傷

唔買首抽？修羅難度wo

睇D片尤金好好玩
手上有尤金專武 抽到隻角即刻升爆

無錯,用呢個打法未輸過同LEVEL 土花

其實有一定技巧嘅，不過土弓打電單車最難打，招突進太快，佢一近身好難走

好撚勁 防遠攻 行得超快
近戰得黎可以射子彈 好過癮 又大波

想問吓有無人係用邊個模擬器玩,同埋會唔會用手制玩呢隻驚...其實我通常用手機嚟玩...但呢隻真係玩到手都痛...

好少遇到電單車,TOP 100都唔知有冇5個

7萬幾攻 on9 4隻68？

用緊switch pro 開雷電玩,返唔到轉頭

唔到晒,我自己揾吓資料先

抽到即升

PVP 可以睇度練度

土花68去到3萬DPS 好正常

提提大家 63升68要700水晶

switch 可裝電雷玩app?

switch pro 手制

玩到今年聖誕應該突滿到一隻嘅

兩把一樣既專武係咪冇用？

用黎突
突爆加能力

賣個外掛，得一條key.

收/換 海軍連專ACC

咩外掛

改卡片，飾品同武器屬性
秒怪
公會戰頭20基本都係外掛

外掛狗為搵食乜都講得出

有冇公會收人
得50lv 土弓連專
草人打到50萬傷

屌你老母

我算係咁，pvp唔會用

鳩UP唔洗本,頭20好易渣喎

走撚開啦

頭20都有巴打d會wo
話個個用

做乜鳩

唔會成個公會係，但會有外掛坐鎮。

證明佢跟本無玩隻GAME,剩係識用外掛,分唔到正常傷害係幾多,可憐哪

賣土弓 連 專 加2件4星專武連英，另外加埋3星暗法

嘩,好型呀,可摸耳教我呀屌你老母

無知一問 土花勁在...？
佢唔係要儲氣打咩？

你得隻土弓得果9千幾傷,你望下上面果隻
你果隻邊度值錢呀

直接連ps controller都得

一砲都夠秒你

招砲仲要幾乎無得避 hitbox太大

用外掛既 洗咩土弓呀, 是但一隻都得啦

咁要升爆佢先

收皮啦屌你用你嘅事咪撚鼓吹啦

專心谷爆佢 pvp打橫行

人哋百幾萬傷都未出聲

我公會排十幾個 日日睇到d巴打咩傷
冇見到有wo

應該攞30抽人獎勵定留石等下個up，得一隻三星

叫D課長課成皮野升到68LV滿醒覺,先得果3萬傷,情可以堪

外掛狗死全家

你公會堅課長

想問下呢隊有冇得諗? 但係花女同土弓chain skill會撞

外掛個少少錢都要回本

依隊理想木隊啦算

你地會唔會日日開300石來打覺醒？

有 打算先好一隊先
同埋有活動點 少少幫補下

開足曬5次 追pvp嘅話冇得慳

你有咁多石？

每日派石都冇300

課

d鑽係屎忽掉出來的

屌你搵食行遠D啦，on99
自己打機廢靠外掛屈尻人用外掛，
仲要賣埋一份
咁似大陸仔D行為

其實組同色隊定Chain skill隊效用大啲？ 手控土弓打怪爽 但係好似無見過人控土弓 通常控近戰 想問問有冇咩原因

似棄驚 搞手求打和離場

早入坑既巴打正常有投資到都KEEP到TOP100 今個星期一已經派左次彩 再KEEP多個星期就已經有2500X2 再X2 打足1星期1500X7 都係10500 已經拎返成本 爬完分之後入唔到TOP100 但夠分既拎返接近4000左右都唔難啦

要賣得平過淘寶 咁少錢都貪

on9我個團得幾個課長都排到第3
你唔撚識淨係靠外掛就收皮啦

我pvp就少之有少見chain到
應該係pvp有抗性 好難cc到
但你同屬個buff就用一場
你話手控係講緊pve 定pvp 放置定即p

上網睇淘x d人話買完個掛一星期就鎖

抽左60抽英得土弓
抽左30抽裝 全垃圾
值唔值得博埋果30抽抽土弓專武up..
定放棄 等下個英雄池up抽英算？

一個公會30個位 top 100 以內大家咁高咁大 唔計前10 成3000 個人 其實公會果個除非你得小圈子幾丁友自己玩唔係要入前100都好易 駛乜用外掛刷分.. 普通一個人有80萬輸出已經有2400萬分啦 已經可以排到前面25名左右

有英冇專 玩黎做乜

值 因為抽到60抽仲會送多20里程券 反正你都無 始終都係要搏

前兩個都係台仔正副會，有冇人外掛我唔知。我地第3名稱得上課長既不出幾個，其他都係圍內朋友肝出黎

外掛狗搵生意咪亂屈人

有咩英屈機
岩岩down load

開服就有玩,打草人100萬傷係基本,屈人用外排真係好好笑

土花 沒有之一

岩呀 我0課分身玩左4日得2隻3星推到第6章完 都有88萬輸出睇你個人認唔認真研究既姐

蒂尼亞？

咁快有人明目張膽賣外掛
係咪畀人ban柒咗想拎返個本離場呀

EH果陣第一期最大批人棄坑都係因為外掛 然後就要睇官方點處理

都似喎

幾十蚊都要拎返,唔係掛

EH我玩到開服換咗迅龍就覺得唔好玩離咗場，之後想再回塘已經話外掛充斥，就無玩了

我要出去買，有咩牌子推介

睇攻略 鳳鳳妹真係打塔專用角

咁都好喎

收/換 海軍連專帳

冇 我就係用ps4 dualshock4嚟玩

畀人ban就靜靜地退場啦外掛狗仲要賣笑大人個口

呢度重有冇會收人

巴莉

有冇人要呀小弟冇時間玩

食得唔好晒姐

手控講緊平時pve打關 啲60副本用auto次次都團滅

無奶油 auto明明勁過人控

啲初始帳4，5舊咁q貴

Btw 你地咩see

我家陣打緊70 已經一定要手操先過到
不過呢隻驚體力又少。打一場兩分鐘左右 你手操最多六場已經可以放置等回體。

有冇人同我一樣好鍾意佢每關嘅簡介圖
簡而精,好想要大圖

唔係掛 啲AI on9到震

世界2
首抽要用半個鐘,得2%,係貴少少

4,5舊講緊起碼兩件T0專武
而家土弓＋專武都應該差唔多價錢

睇落小學雞畫既圖 又點到個關個主題好正

啲角色幾lv夠打70？ 我見攻略60都打緊70 但我60都唔係次次過到啲59副 同隊AI又死哂

自己上

啦 唔好望8591 單一件專武應該都係幾十蚊 8591果係果D貨源 轉一轉手就加個0俾你 一係就唔好幫襯 一係就直接買平既就算啦

試左用雷電玩好順，我都準備駁手制
手指痛到仆街

就係tb搵
無用數字網

我係頭兩日開服好好運搵到花女專加土弓專兩件勁武外加個淑女角同埋機械師專武起手號賣200蚊

63手操都夠做了 不過我係五星土弓加專武

新手公會招人～會長玩 有心一齊玩既入黎啦 仲有好多位

買左專武首抽
140抽無3星角

終於追曬咁多個post
點解啲巴打過關過得咁順
我卡到就嚟掉手制

其實第五關打後全部關都超難過，特別係雪關，唔食石根本過唔到

想問下抽到土弓專武但係冇土弓有冇用？
洗唔洗re

打大佬食一次石我覺得OK 既 摸熟個打法如果連半血都打唔到既話齋投石問路黎過關你之後都係唔識點打呢隻王會卡其他副本

一開頭好平 後來個價double咁上
我買果時40一個專武帳 個帳有啲黑 過兩日想轉生 已經叫緊120

唔洗啦
武難抽過角
全力集中抽角就得

嗰土弓400粒抵唔抵課？

我喺7-2企咗喺度

有錢抵
冇錢唔抵

我果個咁平可能因為我唔係搵熱門野

其他土花土弓海軍就唔知價了

我冇食石過喎
我寧願用石打覺醒都唔CON機
一日未練滿4隻都只會係練度問題
咁早CON機真係唔值

岩 心態無錯 反正佢入左場之後唔駛扣體 呢個設計好好

唔記得咗7-嘅邊關 有一度係頂度有個毒柱係度 仲要係精英怪 只要畀佢開到一次技一定全隊都毒死，佢血又厚又勁難down佢，點都要食一次石如果唔係根本過唔到

天堂塔第4關點過 最尾個度隻土弓射唔到

用活動送嗰把弓

我都係 咁應該係我手殘 你係土弓 加1打1坦1補？

活動換到果把2300既弓打到 或者你望下自己 倉有無招技一樣既弓

我用活動換個把天堂花園弓過左

我個陣係63級五星土弓 土盾花妖機械師全四星55lv

申請左可以打個名係到

啱啱走咗公會 聽晚入ok嗎？

我夢魘第3章都係卡毒柱
輸出唔夠被毒死

已申Laqosua

申左 dabe

緊係得

打埋舖機accept你地

有毒柱或者魅魔都一定要即刻狗衝去殺
一死咗一隻已經唔得掂

有冇過企咩位？ 我對極都對唔準

有無大大整理一下 公會王點打

一陣會踢10個唔打公會戰既 歡迎入黎

我卡嗰關一次有兩條

有無人知呢關除咗肯爆要點入去拎寶箱
utube啲人控老闆娘補血入
但我無升過

阿婆：冇力 行得又慢 易打
騎士：全地圖波 一路跑就避到 三連斬有追尾 衝得快 中一野扣一半 唔可以貪刀 等佢斬完再輸出
豪鬼：最難打 離得遠就閃現打你 近就多數出扇形地震 出招快 範圍大 中間有空位避 仲有5連波 中左一下死 呢隻要自己摸索 要打跑 有時見到紅圈再避會避唔切

左右兩邊下少少咪有箱俾你逐個抬過去引爆

下面有啲壺 拎兩個壺掉條路出嚟就得

附近有個位好多罐 唔好整爛哂 用黎扔清炸彈

個個搶住隻水屬黎打
次次入親去都無份打

屌我關咗手勢見箱就撞爆
之前有啲拎npc清地電
但呢關就行曬成場無一個搬得郁
anyway thx ching

係 因為剋屬次次淨返豪鬼

唔係剋屬都易打好多 豪鬼個5連波真係CLS

我又係次次得返豪鬼
第一次打未有反應就被秒

Thanks

課左800$

首抽中土弓

60抽先中土弓專武算咩水平

賣俾你好過..

你用同一把？
應該打屎萊姆個陣會打到喎
不過我都卡左成粒鐘

4v4 真係好難打 top100 啲人練度好高

啱啱打到啦 原來係企最右下向右射 靠最頂嗰粒中

我走位爛比隻屎萊姆噴死勁多次

起碼2隻3星連專先有機會入到前100

入咗嚟講咗陣嘢 發覺自己好打咗 突然過哂啲資源副本

算好歐啦
大把人百幾抽毛都見唔到一條

課咗月卡同你一樣+多件綠色光炮

聽日入

等你叫咩名呀

馬伕羅馬蒂斯#NR7MW

傳說4星裝你地會唔會留 定合埋上5星

恭喜曬我養生中

想問下隻game係玩咩?
打寶?定係過關?

主線有誠意 爆完機就乖乖地去比課長練靶

下載左
想問你地玩咩ser

係 營運捉外掛捉得好嚴

呢到大部份都亞洲 世界2 SER

好事又想鞭一隻驚個營運 不過算啦

係咪台灣會來

好認真

所以真係話 肝又肝過你 課又課得多過你 邊有可能打得贏人

呢隻game就咁記算簡單了

係 好多分會

垃圾驚
以後唔抽武器

hi 我名怒狗 我要聽日先入到

收到

叫咩名呀ching

又抽四舊垃圾

有無公會收人可以即入

有冇人出多過兩部金車

岩岩申左 k字頭

遲下整合啦
唔計gtlengend
主力衝兩個會算
其他休閒會
招200 戰力以上入黎打王

EH喎 關MH條迅龍咩事

先食咗一半地雷 再過右邊打怪回血
跟住再食埋另一半地雷

有冇公會仲有位？

笑HaHa

執d箱掉落地雷咪得

雖然會被扑,但真係開心share

有呀 search浸信會永隆中學

4-4呢到點入

入到了

土弓+專 or 海軍專+土弓 開局點揀

土弓+ 專

申請咗
ID:霸子

有冇人知 減少59%攻擊 嗰個咩黎

呢幾日有好多youtuber介紹呢隻game
香港台灣都係

Cash is king

我想問你地直接升4星裝至5星，還是咁多件4星整隨機進化？

如果有土弓同專武，拉碧絲專武，用里程卷換咩船長定拉碧絲定土花好？

巴哈人氣榜升到4
高過fgo 公主

香港人公會。魚米咁出名

如果佢之後出多啲新主線 新模式例如實時組隊咁 應該會好正

4星專/靚屬飾品我會留
其他玩隨機

已有土弓連專, 有80抽, 係咪應該等出新角先all in

等喇

Who is 魚米
一直以為台仔會

DPS無乜關係，個陣型夠好就打得過

幾日無追post多左咁多人玩

4v4成日畀埋啲超撚勁嘅人我打
打十場贏兩三場，升分永遠靠人地打我鳩下鳩下升上鑽3

有冇咩心得

無萬能陣型每個陣都有啲陣剋到佢

我睇片舊服 5月出過一次土花UP 睇黎無咩機會再出

然後7月出過海軍

有冇睇下頭幾個盟d 人

下星期無土花up?

無人知

60抽武器 一個白盒都冇

好正常嘅事

幾時up土花呀 好想抽

俾個4星專武我都好得個通行證吸鬼女槍

我舊嗰個號就係咁玩死咗 80抽0白盒 即刻走去買首抽號

點打經驗最好 又打唔贏60啲關打40碎片最好？定50武器強化

先刷主線先啦，打到打唔入就爬塔，爬塔送好多經驗

打晒50 層主線推到8-2打唔贏 所以想升升人
成隊得一隻60全部50

好正常 雪關啲怪hi你兩下就秒咗你，係需要啲操作同運氣，打多幾鋪啦

最慘好大隻 想走都走唔到
之前啲關輕鬆拉

係咪嗰啲雪怪？好撚煩啲雪怪，一埋身就光速起手A你一下

係 佢哋唔洗讀秒

我當時係靠谷隻土弓上五星最後都係死剩我一隻殘血復活一次過關唔急嘅可以慢慢嚟，覺醒下再打都得，無記錯嗰關有四個打怪點 如果你可以去到最後先團滅都值得con一次，如果太早死就再嘗試操作下，起碼帶隊去到最後一個點再考慮復活。

無課抽角定抽武好
唔小心掉左10抽去武到有d心痛

用緊2星水弓 有專就升左佢
不過招技好廢全隊加遠攻防
武器技又鳩 一多怪會分散晒接唔到combo就滅團
而家升下7章送隻土坦幫手吸怪 不過合晒啲3星都無一個盾仲用緊送嘅垃圾

我抽兩下人先 多啲人拎心心
反正都係抽垃圾
各60抽0綠色1隻啲人話廢嘅3星

有咩兩星近戰角好用三星既暫時唔洗推薦

點叫走隻老鼠三隻藥水都唔得既

你自己食變身藥水變猫

首10武+10角色 出曬土弓連專 (+水槍專武)

而家卡關卡到有d悶
準備下個event一出就直接40000石抽曬佢

土弓連專都卡？

碎又打唔夠升星
經驗又打唔夠升level
卡塔卡關

想問尊爵之夜個活動碎片有冇邊關抵打？
想打埋去後面拎土弓碎

得返2日
你爭幾多？

我都係首十連就出晒
但有啲後悔為咗活動嗰20里程抽多咗50抽

有無人知伊娃有咩用？
岩岩抽中佢連專，唔知勁唔勁

都係諗住盡力打咋
一開始以為要行哂上下兩條線浪費左好多

想問係咪期期都有60抽送20里程
抽滿左60野係咪等下期好啲

有冇 巴打既 公會收人???

公會戰係邊度入會？
入過一次搵唔返
（玩左3～4日）

土弓連專5舊水係咪抵買

尤金勁起上嚟都好勁

新角最多威一陣..自己諗吓值唔值囉...

五舊水..我食左佢好過啦...

我都卡 不過我用二星
隻精靈補好似無想像咁勁

推一下 土弓已賣

出返城鎮，右邊

里程有咩用

完全無乜idea 點組隊
玩黎睇劇情only

土弓招武器技唔夠無腦易中
土花buff普攻攻速大技全圖炮, 船長硬+武器技又有得無腦行住打

D武器太難抽, 無武器都唔想練人

出左吸血妹專武，值唔值得練

你無一隊專既都係有專練專架啦

換英or武

原來都唔少人頭幾下十抽中晒土弓連專，似乎個機率

Btw, 求體檢，黎緊應該抽角定抽武？

有個我既會員名本身係LIHKG 但係已經轉手左
可唔可以加返我家下個AC入黎

有米 2萬幾石

點刷首抽⋯
刪完帳又入返同一個

咁鳩麻煩⋯⋯

剩係升咗土弓
啲有護盾嘅怪完全唔知點打

靠專武武器技受傷扣血

打完5-7得把首抽土弓專同一隻船長
點搞

我到第七章同你一樣
仲無你咁好彩
得送果隻三星

咁係咪唔好駁其他combo一直要上受傷？

天堂塔4可以用乜武器過? 土弓專最後差一隻打唔到

終於....想哭了

一個無人 一個無武wo
如果唔課要幾耐先儲到300里程

睇下combo 扣唔扣血
我記得得章猛虎道場難打d
其他都無乜問題

原來又夠鐘做送頭童子

哩幾日都係入左場企係度掛機算
上左400分之後先發現認真打同掛機個分別唔大

打和係咪鬥掛機就贏